唔好再嫁/娶窮閪

窮唔係冇原因的，一係家庭本身有問題，一係不思進取，思想懶惰開。
嫁完/娶完盞因爲錢/家庭糾紛搞到家無寧日 就算唔講錢，喺嗰種環境長大，性格分分鐘有唔少毛病

就算你另一半唔搞事，佢個原生家庭都極有可能會搞尻到你
明白揀得佢就預咗要面對埋呢啲嘢，但係當你屋企本身唔係咩大富大貴，辛苦得黎嘅少少成就，就因為揀錯對象而終身抱憾，你雙親真係多得你唔少，唔好做忤逆仔/女 真係要三思

戴返頭盔先，窮有好多原因，未必要不得，但又窮又懶嗰啲真係不了

預咗會有好多負皮，但呢樣係真，自已諗吓

有錢同窮，揀十萬次都揀有錢。

問題係有得揀咩

你指揀成為有錢人？ 咁冇咖wor，講咗，窮咪努力去改變，就算結果未如理想，起碼嗰顆上進心都值得人欣賞

問題係d又窮又懶 淨係識怪自已首抽唔靚嘅人，淨係想靠人哋，真係好嘔心

點先叫做窮？
日日唔做野每個月等政府出糧果d?

竹門對竹門

木門對木門